______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 1% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 2% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 3% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 4% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 5% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 6% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 7% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 8% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 9% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 10% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 11% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 12% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 13% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 14% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 15% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 16% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 17% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 18% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 19% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 20% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 21% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 22% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 23% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 24% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 25% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 26% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 27% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 28% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 29% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 30% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 31% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 32% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 33% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 34% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 35% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 36% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 37% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 38% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 39% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 40% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 41% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 42% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 43% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 44% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 45% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 46% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 47% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 48% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 49% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 50% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 51% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 52% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 53% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 54% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 55% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 56% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 57% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 58% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 59% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 60% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 61% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 62% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 63% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 64% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 65% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 66% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 67% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 68% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 69% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 70% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 71% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 72% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 73% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 74% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 75% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 76% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 77% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 78% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 79% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 80% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 81% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 82% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 83% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 84% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 85% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 86% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 87% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 88% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 89% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 90% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 91% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 92% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 93% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 94% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 95% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 96% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 97% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 98% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 99% success chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

