______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 1% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 2% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 3% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 4% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 5% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 6% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 7% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 8% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 9% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 10% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 11% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 12% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 13% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 14% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 15% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 16% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 17% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 18% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 19% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 20% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 21% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 22% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 23% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 24% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 25% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 26% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 27% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 28% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 29% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 30% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 31% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 32% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 33% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 34% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 35% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 36% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 37% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 38% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 39% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 40% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 41% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 42% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 43% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 44% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 45% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 46% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 47% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 48% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 49% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 50% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 51% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 52% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 53% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 54% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 55% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 56% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 57% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 58% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 59% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 60% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 61% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 62% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 63% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 64% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 65% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 66% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 67% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 68% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 69% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 70% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 71% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 72% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 73% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 74% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 75% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 76% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 77% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 78% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 79% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 80% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 81% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 82% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 83% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 84% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 85% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 86% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 87% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 88% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 89% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 90% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 91% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 92% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 93% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 94% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 95% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 96% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 97% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 98% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

______________________________
Every surgery ends with either success or failure.
Q: Is 99% failure chance for cardiac surgery better than the general average? (yes/no only)
A:

