____________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

______________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_______________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

__________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

___________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

____________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a rat?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a butterfly bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goose?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a rat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a goat?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goose bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a donkey?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a goat bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than a camel?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a donkey bigger than an elephant?
A:

_____________________________________________________________________
Q: Is a camel bigger than an elephant?
A:

